［ MK仔 便衣 街頭爭執 ］重演張家輝 流氓師表 一幕

- MK男
- 便衣

MK男：你撳撚住我呀!
便衣：你唔郁咪唔撳住你囉!

便衣：你冷靜啲呀！
MK男：你放手我咪冷靜囉！